班警犬幾時叼個太陽落嚟

個太陽又大又高能量，曬住班狗狗真係好易中暑，又高殺傷力
好慘